\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-proton-e18_50-t60.pdf}
      \caption{Próton $10^{18.50}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-proton-e18_75-t60.pdf}
      \caption{Próton $10^{18.75}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
      \caption{Próton $10^{19.00}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-proton-e19_25-t60.pdf}
      \caption{Próton $10^{19.25}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-proton-e19_50-t60.pdf}
      \caption{Próton $10^{19.50}$ eV}
    \end{subfigure}
	\label{fig:rec-n19-all-energy-mass}
	\caption{Distribuições da reconstrução de $N_{19}$ para chuveiro iniciados por próton. Esses resultados foram utilizados para geração do gráfico de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia.}
\end{figure}
\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-iron-e18_50-t60.pdf}
      \caption{Ferro $10^{18.50}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-iron-e18_75-t60.pdf}
      \caption{Ferro $10^{18.75}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-iron-e19_00-t60.pdf}
      \caption{Ferro $10^{19.00}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-iron-e19_25-t60.pdf}
      \caption{Ferro $10^{19.25}$ eV}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.49\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{../../graphics/reconstruct/n19-original-all-iron-e19_50-t60.pdf}
      \caption{Ferro $10^{19.50}$ eV}
    \end{subfigure}
	\label{fig:rec-n19-all-energy-mass}
	\caption{Distribuições da reconstrução de $N_{19}$ para chuveiro iniciados por ferro. Esses resultados foram utilizados para geração do gráfico de $\langle N_{19} \rangle$ em função da energia.}
\end{figure}
